［求答］Thei top up degree

想知一年學費幾錢

同埋Bachelor of Arts (Honours) in Fashion Design 出路如何

岩岩hd畢業，讀唔讀上去好

自己google啦